我發現控制時間既能力

只要我有架私人飛機 之後想幾點就去邊個時區
咁我咪可以控制時間

想問下我呢個重大發現有冇得拎諾貝爾獎 ?

我識停時間 不過再流動返你地都唔會覺得停過

其實全世界既人都識
只係無人用過

我都識，不過停既時候我都停埋

搭飛機都要時間
除非你架飛機快過地球自轉
如果唔係你點都追唔上時差
利申：小四常識拎A

樓主on99

轟迷智商咁撚低
屌你英超點都係夜晚先踢 全世界跟香港
香港12點=全世界12點
乜撚野時區 邊間小學教你

我可以利用電腦調教返時間去之前

開六合彩前可唔可以幫我飛去日本睇開咩

ok